覺唔覺得許冠文比許冠傑更代表香港？？

佢細路口話同舟共濟
轉頭就移民
見香港無死得 又返黎搵錢
許冠文就好好多
同埋睇佢做戲就覺得好香港人
孤寒度縮

Agger